[懶人包後更新啦] 絲打喺邊度買bra? (18)

中1001就唔該開post啦

懶人包更新左

建議可以用Google Drive睇, 咁先可以click 目錄

上上個post講到

（排名不分先後）
1）PJ days出左新款, 限購2隻
2）日本bra: Salute, Chut!, Narue 分享
3）外國bra: Prima Donna, Panache Envy分享
4 ) 有人開團買PJ
5 ) Po左幾個牌子之前無討論過, 有小眾尺碼, 但暫時未有白老鼠試 (Easy Shop, Himico 有65圍, Contrante 有65-85圍嘅H-K cup)

有講漏就留言補充啦

另外，問王木木著法個啲，唔該請移玉步，去問返佢本人
一黎我驚我地半桶水答錯，因為方法係佢自己創作出黎，坊間係無依啲教學，點樣先叫岩，係佢本人先最清楚
二黎其實都有啲絲打係無跟王木木，根本都唔知你地講乜，參與唔到討論
三黎王木木自己係另一論壇係有帖，而且佢應該無玩連登，係依到問，係無人會答到你野

(絲入)絲打係邊到買bra？

(絲入)絲打係邊到買bra？(2)

(絲入)絲打係邊到買bra？(3) 乜都講

(絲入)絲打係邊到買bra？(4)

(絲入)絲打係邊到買bra？(5)

[先睇第一頁後發問]絲打係邊度買bra?#6

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (7)

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (8)

[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (9)

[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (10)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (11)

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (13)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (14)

[先睇第一頁懶人包後發問] 絲打喺邊度買bra? (15)

[先睇第一頁懶人包後發問] 絲打喺邊度買bra? (16)

[懶人包後更新啦] 絲打喺邊度買bra? (17)

覆上個post maid絲
中1001唔該開post啦無啲家教
上連登叫人買淘寶係原罪唔鐘意比人mean咪去香討baby condom囉

好靚

絲你係單邊胸定兩邊都係咁呀？
如果兩邊都係咁可能係杯型唔岩多d wo

Lm

會唔會個雞心位唔貼？釘杯會唔會有改善

之前有絲打做整合，但似乎都係一堆人唔追post直接問我試下記錄返各topic 首次出現嘅大概位置（通常下面都有延伸討論），方便有心追post 同整合嘅絲打。

PeachJohn nice body bra #1x; PJ everyday easy, 洗bra #2x; 奶糖派 #3x; Wacoal magic x , 60圍, 改帶, Wacoal salute, parfage #4x; 睇唔明懶人包 #5x; 度杯深 #6x; Lilygarden, braologie, bodibra #8x;

Satami #11x; PJ Smart bra #13x; Nissen, Qmomo, Narue #15x; AB通用杯, Bradelis New York, Comexim #17x; 日本代購, 睇Fitting #24x; Femme, Tracybrabra #25x; Mode marie #26x; 斷碼買唔到bra/轉售bra #27x

Kelly love #29x; Airspace #32x; Hafina, band size/ band test #36x; 玉如阿姨 #37x; Risa magli, tutuanna, Aimeefeel, sleeping bra #39x; Viage #44x; Sister bra #45x ; Honey bra #47x; amazon jp, palissee #48x

打住一半先，特登無加密方便直接search 到
（唔洗出面成日都有十鳩幾個bra post 零零散散，跟住又係唔知邊到見到有人屌連登班人淨係著矯型乜乜柒柒）

好多問胸型問size，成個post都係就唔打落去啦直接刨懶人包仲快仲易明

補充返 呢到係指向上個post (17)

lm

兩邊胸都係咁啊

雞心位係貼

好呀 我會試下唔同嘅款

大家期待已久嘅Wacoal Bra Recycle活動返嚟喇！♻️ 想為內衣轉季，同時又想妥善處理舊胸圍，唔想造成浪費，而家只需於指定日期內，將唔再用嘅舊Bra放入自備紙袋，攞去Wacoal 專門店或專櫃回收，即可獲贈$50 Wacoal現金券*可於購物使用，而回收到嘅舊胸圍，會被再造成為再生固體燃料，轉廢成材! 快啲去Wacoal 專櫃了解一下，同我地一齊為環保出一分力啦! 🌍🌍

Wacoal Bra Recycle 舊胸圍回收活動
活動日期：2021年3月12日至4月30日
回收地點：Wacoal 各專門店及專櫃

專門店及專櫃地址可瀏覽以下連結：

*須受條款及細則約束，詳情請瀏覽以下網址：

#Wacoal #WacoalHongKong #BraRecycle #舊胸圍回收 #環保

有冇人試過呢間？🙏🏻

無鋼圈仲要矯形bra仲要最大得d cup
絲打你睇一次懶人包算啦

係淘寶以圖搜尋到 又厚pad bra 咁你幫襯68好過啦d相係影得幾有心機呃到下人嘅

諗緊好唔好加埋ig shop包膠係懶人包成日都有人問，雖然好似好多都負評多過正評咁，一陣又俾人話連登班人唱衰小店，所以一直無擺
你地覺得點？擺/ 唔擺？

黎緊星期六日更新會加埋：
1. 上個po啲包膠，放返條link係bra評到
2. 改帶ig
3. 二手轉換/轉售bra平台

2同3係因為都多人問，同埋同一個po都重複有人問左幾次，不如擺埋

Pj days門市係咪成日冇65，升左cup急住買，但本身未試著過pj days唔知邊款啱自己 唔敢搵代購/二手平台買有睇到包膠 但都搵唔到有人放包膠過既圓盤pjbra

用唔到係peach john

份人懶通常入袋機洗

唔帶好辛苦 同埋無乜分別但會訓前按摩同帶胸托，訓前嗰下先除

呢度有冇人推過aimerfeel

有冇絲打用過room bra

呢排個個post 都有人問room bra
係真係咁hit 定咩

係成日都見ig share
香港有專門店但又同ig shop 價錢都差得遠
所以想知道係咪真係有用

感覺上靚多過有用
訓覺有個扣係前面唔會唔舒服咩?
咁其實著胸托訓都得

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (11)

#857 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇絲打買過room bra

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (11)

#964 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可能可以參考下

其實我行尖咀donki見到有差唔多款既sleeping bra賣，又係前面有個扣，不過我就無買黎試

唔知係咪真係咁Hit
但有班人唔追post 就肯定嘅

想要對波靚但又懶得做功課

真 近呢幾個post多左好多伸手黨
唔追post都算 懶人包又唔睇
room bra真係講到口臭

sleeping bra 個人覺得日本wacoal 有隻night bra 好舒服
著完feel 到集中， 但又唔會好逼個種感覺
布料又舒服

for 番參考 一件2百幾

啲料厚唔厚架？

比起佢香港1盒3隻個隻厚 算比較厚身少少

Sleeping bra viage好唔好

1-3更新已完成
尤其bra評，多謝各位絲打無私分享，唔怕麻煩貼圖打字，個bra評list先可以越來越長
依啲係唔可以唔貼堂，抹煞左各位嘅心機

整理緊ig shop評價，sleeping bra評價（大部分都純文字），放心，好同壞都會擺，懶人包的確係無嘅，依排唔知點解好多人問，整完再一次過更新，不過可能未有咁快，始終10幾個po要睇

啱啱就特登去咗尖沙咀pj ，問sales佢話上一款days已經唔會再番，新款就一早冇哂65😢

好奇問你哋喺屋企戴唔戴bra架，唔戴又好似會橫肉亂飛

可以著下啲類似sleeping bra 既彈性背心仔
放飛太耐唔好
如果都係間唔中番到屋企先輕鬆下就無咩問題既
好似之前咁日日WFH 就最好都戴下

想問吓無帶半杯bra有冇推介

之前有絲打分享Qmomo 無肩帶唔錯 唔會咁易甩
但留意番size 偏細 買大一個杯應該會好啲
細杯數都可以考慮PJ

好謝謝

絲打我可以幫你訂 可以睇埋其他絲有冇野一齊share 集運費

wfh咗成年喺屋企唔著/著鬆咗嘅sports bra 宜家d肉唔見曬 成個胸型唔同咗
千其唔好唔著呀

Narue L wire 款好掂
第一次着嘅時候比個大波波嚇親

好奇一問
如果件衫係貼嘅話 nude bra 唔會成塊凸咗出嚟？
有陣時見到啲KOL着針織低胸吊帶衫，成個nude bra現哂形

Thanks 絲打 我睇下先

你係咪着錯下圍？

唔係21號執左咩

噢 無留意執左添
淨係知佢係做緊removal sales
原來

下面有絲打話執左了

Narue係咪買返平時pj days個size就得
同埋絲打係咪自己上樂天買 定有邊間代購推薦？

葵芳執咗啦

想問下Sports Bra有冇推介 唔想幫襯福建Her own words
定都係買番運動牌子果啲

個背帶比pj鬆 可能要考慮買細一個圍

懶人包有提過

睇漏咗果頁 唔該

下70 上83
Wacoal 着緊70D 去pj試佢俾65F/G我試
買days應該係咩size
想睇款 但pj個網搵唔到佢days啲款

佢啲舊款好似過左季就website 見唔到
可以善用連登圖片功能
簡單啲google 大神都應該幫到你
不過其實你睇舊款都好多買唔到 見到盞傷心

Sogo 有， 但佢係海外版黎
可以去台灣官網睇海外版既款 但唔一定款款有

好啊 唔該晒你
我搵日再去試多次先
等我留意下啲新款先

我就唔係幾信咁簡單會升2cup
一係就肥左好多囉
大把人訓覺唔戴bra啦

嚟派膠嗎

Sor 一時激動睇錯70F去70G裝唔落 只係最少大咗1cup，唔一定足2cup

唔係呀，我買全部都係薄墊黎，不過佢啲bra一拆pad就變會到好軟好薄 好似好易飛釘咁不過幾舒服 同埋唔會托得太勁，不過肩帶對我黎講太長 要改

功能款真係唔好啦
個胸形都托得冇咁靚

你有冇啲薄墊款推介之後係咪如有需要自己加薄襯

好 我睇下先 thanks

想問下絲打邊到有高質綿質bra?
好多都係nylon/ polyester

如果要純棉可能真係難啲，polyester係要黎做個布料既彈性，市面上好多寫住棉質/有機棉好多都只係入面貼膚嗰層係cotton，面料背帶都會係polyester或者t/c ，如果真係100%純棉嗰啲，可能要預咗會無乜彈性，同埋多數係bratop款

講開棉bra順便講下 各位絲打唔好買MUJI啲bra

點解嘅？？
我身邊成日有人講MUJI/ UNIQLO 啲bra好着

新疆棉呀

uniqlo唔介意胸肉四散係好舒服

有冇撥返好啲肉入去個杯度？
跟懶人包度多次size先

見到台灣版價位都要成七舊幾

salute 貴婦系列黎架
一分錢一分貨

樂天買日本版都係4xx~9xx 左右 仲要多d 款簡

Donki 有
之前見過Kaying IG 有講
佢自己公開過d/e 左右

乳貼算啦

同問，btw淨乳貼會分對好開

如風 估唔到呢度都見到你
你可以試下呢種膠紙

我未買過 唔知道佢濕唔濕得水
不過見效果圖個lifting效果都幾吸引

個效果幾好
唔知撕落嚟會唔會好痛

嘩 勁喎
不過咪要痴到好高囉?

想問下 如果着背心 有咩幼帶bra推介？或者其實你地着背心 會着邊種bra？感謝

Strapless bra PJ 最大出到F

呢款零雞心個着法要撥得少啲

days light要揀大一個cup 因為本身個設計係比較適合圓盤着 好撚扁的 水滴唔岩着好正常 因為我都係咁

原來佢係days light
日本pj就咁寫days 我懶無translate到
長知識了 唔該絲

絲係試days定days light?
因為我試days就幾fit
但days light就超壓胸但lin位又空

絲打講得好好
其實都係靠自己啲肉撐圓撐起佢
正常黎講唔駛買大著大一個杯
佢係著出黎效果好谷間
同平時啲3/4杯唔同咁解

唔quote唔加密啦
對pj days light有唔明就埋黎睇啦

零雞心既bra既杯口通常都向入(某程度上算係唔開口)

呢個唔單係pj days light既問題, 睇返pj days 其他款既AB杯都有呢個通病

呢張係2021 3 月春季新款pj days既內朧圖, 見到C-G杯既杯邊係胸內側個位向內, 但AB杯係成個杯邊都向內

呢到解釋咗點解零雞心易壓胸

pj days light仲成日比人話包得唔夠

睇示範張相都見到吱晒肉

又係關零雞心事, 兩個杯中間無土台得塊布仔, 會托得無咁高, 著得低咪包得少

唔係話胸底唔貼, 但有托高同無托高係有分別, 嗰少少分別就會吱多咗啲肉出黎, 咁大家都知有時著細咗cup都會咁, 咪會凝住係咪著大cup好啲

至於點解會夾到啲肉去晒胸內側

本身著bra就好易撥到啲肉啲胸內側, 個罩仲要咁扁, 啲肉遇到斜面咪走晒去中間透氣

消化完再睇下pj days light 新款既model相

就咁睇呢兩個人，都唔會覺得一定要著返大啲cup，但其實都有壓胸

自己學啦 唔好靠sales

佢係咪幫你係咁撥，死命撥晒啲肉去中間？
講真，就算依個款會壓胸（我都會），都唔會誇到咁，著大幾個碼都咇到要繼續換大
如果咇到咁誇張反而要考慮下著法有無咩問題
不過anyway 啦，唔岩size就退吧，留返錢買其他仲好

mm雖然d bra係唔錯 但我上次買都比錯size我 試果陣都還好 之後真係着出街先覺得細左個cup
同埋去台灣官網買算啦 平好多

Days再唔補65貨我就嚟冇bra著

應該唔會好似牛皮膠紙咁掛...

今年係指2021定2020到而家先

唔好意思呀各位絲我想請問有冇人買過love pink peach既bra? 個店主一嚟就叫我買成$2000我都唔知信唔信佢好

bra好唔好唔評論，但大陸牌子吊高黎賣，食水深

佢仲話會教埋按摩同比餐單一野車10幾20分鐘錄音叫我聽

懶人包最底有用資訊有啲美胸tips，免費唔洗錢
持之以恆做齊晒，半年後都無用先再課金啦，佢咪又係google返黎又無話買左就包生仔一定大到波
有免費緊係用免費資源先

唔該晒絲打

想問下大家推唔推PJ Girls系列
就咁打關鍵字好似冇乜人講

唔記得邊個post有絲打話著上身感覺啲料爭啲

款幾靚 但係著多幾著就好快殘
同埋有某啲款最大得C或者D

唔好傻先唔講係咪淘寶嘢，幾有心都好 最多咪買一兩個試下着，一嚟就買咁多又唔知啱唔啱自己 遲下又後悔

我都想訂呀

等我賣下廣告先
我阿媽賣胸圍賣左40年喇
依家喺元朗小本經營
價錢公道～有平有貴～
唔好expect淘寶價買到日本quality
而且有絕技：肉眼識波
一定幫你搵到啱你嘅bra
運動bra調整型bra nude bra乜bra都有

試下85F

分唔到曲定直

我下圍得77 會唔會係著85呀？
咪玩膠啦

賣廣告個位絲打惡補下胸罩知識先啦，人地下圍77但你推85圍，錯到離晒大罩，好趕客啫

認真㗎
冇做網店因為阿媽搞唔掂部電話
做開街坊同熟客生意
不過比武肺搞到少左好多街客
依家靠熟客幫襯先交得起租
冇樓上絲打po嘅日本牌
但係MIT都唔少
為左師奶客焗住要入啲支那貨屌細力啲

你自己都話著75會唧肉

我著75G包得好好
我淨係知你錯得好離譜

又話離罩又話包得好 咁你問黎做咩呢

睇到肉眼識波已經唔使講落去

咁我平時拆開墊 加返墊咪啱啱好問下又唔得？祝你無生意

笑死唔知係咪幫佢阿媽倒米

好心你追下po 睇下懶人包先啦 一入黎就做打手 觀感已經差 仲叫人着85圍 笑死唔笑死
而家肯定個個都着錯size 係你岩晒

唔怕柒咪搵間門店入去試下咪知講得岩唔岩囉
依家大把人都係試完走人上網賣㗎啦
老實講你咁好身材就應該要買闊帶bra（包到上加拿大）
唔知你係咪講緊圖入面個款啦
係嘅話唧肉都正常
btw 近排失業同阿媽學緊師屌細力啲

停啦好嘛
好唔好身材都唔推介高脇款 好似係

準確啲黎講係肉眼認size

呢度唔興闊帶bra 你可以出去開過個post賣廣告喇

絲打你著到F喇仲唔叫好身材
著到有副乳唔好喊

你過主啦

純好奇 點解會唔鍾意闊帶
係嫌唔舒服定老土
著左真係睇落瘦啲喎

唔知柒仲係到死撐
追咗咁多個po未見過人咁黑人憎

想買廣告都睇下懶人包投其所好啦

著多幾個月就dur波散晒
詳情可以睇懶人包

笑死 假膠定好心幫手推post

我試過triumph wacoal pj都冇sales叫我著85 全部都係75
著大個底圍根本唔啱
你不如睇懶人包學下仲好啦

支持佢睇懶人包

唔係話唔可以着闊肩帶，但高脇bra會着低個胸位，你想啲胸肉着到散晒就繼續着啦

Risa magli有冇話邊個系列先好用著？
成日著pj 想試下其他牌子

樓上第二張圖唔驚比人bam？

dls

btw條友應該唔會識英國碼 亞洲日本碼都咁樣
人地淨係識大陸台灣矯形bra算啦 係我地見識少

講到咁勁
有冇55圍或者60圍？
美國碼26圍都得
有嘅我唔介意就試吓幫襯

幫你唔到 肥婆就bra大把

又話一定幫人搵到啱既bra？所以唔係乜bra都有？

去到現場個肉眼認波
一定係講：阿妹你要著75先包得住啲肉㗎

想像到係一行入去就shame你寒背墮奶唧肉再話自己睇左咁多年一望就知跟住隨手攞個85A叫你試

又冇講錯喎 係要75先包得晒 不過托唔起兼走晒位咁解

又叫人屌細力啲 自己講啲野又博人屌

淺灰 膚 粉最隱形，着白色反而仲明顯

我着uniqlo u白tee 藍黑bra都唔會太透 呢款件tee厚料d

厚既會好啲
薄少少既出街有太陽/商場燈光光少少就見到透

唔係話一定會透，但見唔少囉

至憎白衫黑bra, 好mk
見個有同事白衫黑bra,我無出聲，呀姐屌9佢以後唔好咁著
我自己鐘意白衫白bra, 太透會加白吊帶底衫

我個黑bra都唔透mk喺邊
透就話姐

好der

大家係邊度買泳衣

買過air space 覺得都ok

一直都有留意呢間 但mic 一套都450左右 有d買唔落手

我仲以為佢係台灣製咁要再搵下了

尋晚Google完去左asos睇 而家都唔知揀邊款好
但英國碼唔太熟 有d又唔係計bra size就咁uk10果d就更加驚佢塊布細塊或者唔岩圍
2x歲人都冇乜買泳衣經驗難得減左肥都想襯後生着下

原來mic 差d買左

想問買過comexim既絲打們
呢間啲bra圍帶彈性如何？
官網話唔好lower band size，要跟足數據
但上面紗夜絲打又話個lilly啲料會鬆
想知其他款會唔會都係咁

泳衣冇得試好難簡

PJ疫情期間唔係唔會幫你睇咩

其實唔好靠sales，分分鐘佢哋自己都着錯bra

早幾日我試撳鐘都係冇人理 但隔離就有人理
但啲sales都未必可靠嘅 佢推薦我nice body bra 但上薄下厚仲勁過玉如 後尾都係自己試覺得啱就買左

PJ唔同職員唔同做法
一直都有sales話疫情唔睇，同時都有sales照睇

利申係fitting 聽到

彈性一般
個圍可以細過數據，只係唔好超過5cm
因為有唔少人買細咗之後話太緊所以官網特登粗體強調返
DO NOT LOWER THE SIZE OF A BAND FOR 5 CM
⋯ 65 size will expand up to 67-68 cm, 70 size up to 72-73 cm and so on.

想問絲打係咩網買

即係照跟官網個表揀band size就得
唔該晒絲打

係日本樂天用funbid 代購

想問吓有咩牌子嘅bra嘅款會簡約啲 啱細胸嘅人戴？

打開懶人包
搵返自己咩size，先睇下有咩牌子有你碼再開官網睇

其實好多牌子都會出一兩個淨色素面款，但唔知係你細胸係有幾細60/65/70圍個選擇都唔同

如果易買有得試嘅 你去睇下mode marie 如果你細圍都好似有得改